突發！新加坡人開始屌支共！

唔該新加坡特別行政區居民唔好咁撚多嗲

都是MONKEY, 洗撚分得咁清

坡狗無得躝街發爛渣
平時咪又淘寶又話支那好

😂😂😂😂😂
D 回覆好on9, 個撚個話你祖先係中國人

屌你老母呢d 咩思想？😂🤣孔子條仆街教你地咁諗野？

幅相意思係條街無客搞到的士佬無生意?

一個人鬧就代表全猩加波？
唔講以為佢係李顯龍

咪等佢地感受下香港人平時係承受d咩
隻隻支那人黎香港住 攞香港福利
平時就話香港唔好 唔掂 落後 祖國好好多
但係又死都唔返佢支那祖家

用殘體屌支那人特別攪笑

對唔住，原來片來

中国人內鬥?

鬧李顯龍先放上黎啦

小心 ho ching 捉你去打pat pat

D term咁似中共講d野

唔凖咬主人！

養唔熟

仲要話人臺灣人
完全都唔係臺灣口音

唔知佢邊度嚟會以為係大陸人

新加坡曱甴

monkey see monkey do
monkey do monkey sick
monkey sick monkey die
monkey die monkey err
monkey err monkey fuck CCP!
GOOD SHOW

支持ho ching 止monkey 製亂

算鳩數啦,你睇d comment一面倒話咩漢奸,認祖歸宗
中華人民共和國新加坡特別行政區

monkey suffer monkey wake

Errr

monkey fjhgk.h.kghkgkhgiku

同意

成日幾條友 就 xx人開始xx

新加坡7成係華人點排華

tweeted

仲話直射陽光 病毒最快死
咁個個去海灘曬一曬全部好返曬？

得D支那人先咁
美國白人祖先係歐洲人 黑人祖先係非洲人 南美祖先係拉丁裔人
冇人話要回歸

應該唔係坡佬吧, E家D坡佬都不屑用中文啦

乜你哋班馬騮之前唔係話香港渣㗎咩

全民出動 屌返佢地做 新加坡肺炎

佢屌支共就支持, 識玩一定唔再笑人地

既然有人帶頭, 幫佢地撥下火仲好啦
雖然都唔似燒得著

新加坡都是中共國的笑什麼

唔好笑鳩坡佬住
玩下加速主義啦
附和認同下好
或者反駁佢都好
總有位入到既

咪係囉, 到姓李果2公婆鬧支共先出文喇.

又係時候去做下分化撚

支那坡竟然屌老豆？大逆不道

Err.......singapore is part of china since ancient time lorrrr

More

得一個半個你就唔好講啦

我祖先猩猩黎

識玩緊係咁玩
係度串玻佬有咩用?
有得借力打力緊係幫下口

Monkey die monkey mad

佢啲 language咁中国嘅

支那人: 所有黃種人都係祖先都係支那人

Dllm想搞玻獨？

咪係, 成日笑monkey 咪又係貿工部部長講
我地要全球仇共呀

屌，支那真係搞到成個東南亞都connect咁就好笑喇
btw唔好盲反，新加坡人呢鑊我撐你啦

🐒

收左美國佬幾多錢

屌佢老母死坡仔，敢侮辱偉大嘅中國人？強烈建議出兵滅左佢坡坡

Hic hic hic hic hic

我寧願你話係亞當同夏娃

中華人民公和國（猩加坡monkey行政區）

但係佢都係打殘體字

新加坡人又想未富先驕

坡狗唔想做中国人就咪撚用殘體字

潑火

所以要做既
係過去留言
你留番同連登一樣既留言都得

李光耀初立國時亦很反共

傷害中國人民感情
要道歉

新加坡嘅感染人數已經超越左南韓
玻國正式成為亞洲四小認之首

沒有新加坡人
只有中國人

新加坡特區係中國不可分割嘅一部份

祖先論笑死
落地獄搵祖先囉

🐵:Yeeeeeiiyiee! Yee! Yieeiiyieee! Yeye!

全世界人屌柒中國人就啱啦

🐒:Errrr Hee Hee

Singapoor

片中條友應該係支那人

猩加坡就算鳩數喇

Monkey fuck monkey suck

Robert仔 會否被鞭？

好有道理

D大中華鳩同埋支那豬都on9

有冇見到英國人成撚日同美國人同澳洲人講我係你祖先？

祖你老母啦 我都做得你老豆 你同我講你係我祖先

歷史不嬲都係dynamic 架啦 邊有咁樣自古以來咁鳩叫 咁你中國咪又係蒙古既？

我就係要呢啲，要主流媒體都屌就成功

入去撥火

乜係特別行政區咩
我以為係中華人民共和國-新加坡市
生為中國人，死為中國鬼，唔準某市居民咁多嗲

李光耀上台做第一件事就係清除共產黨係新加坡勢力

過去撥下火

成班馬嬲唔好嘈啦

入去反串屌佢分裂國家仲好玩過幫佢一齊屌中共

快的過去講番同一番話
咁先有用

祖先係猿人咁點計
支那邏輯永遠都係小農思想
落葉歸根 養兒防老 祖國大於一切

干那塞

你睇玻佬點對華記正撚樣就知

識玩就扮強國人入去留言

都有分動物園同野生嘅

哈哈

睇坡狗仆街最撚開心

我唔笑啦

關我撚事咩玻狗

我會覆人類起源於非洲

好快被清算

等佢地開始屌自己國家先再開post 都唔遲⋯⋯⋯⋯。

巴打心水清
所有人都係非洲人

坡猴去支那會唔會俾人當野味食咗

monkey angry monkey fight

條友係新加坡人

仲唔快的去同坡狗講你祖宗係中國人，唔好數典忘宗？ 同埋中國控制做得咁好，你地唔好好向我地學習仲要串柒柒，fail state

推

monkey都會講人話？好快又變返monkey

排華應該係指中國人吧？

係又點
藍絲上網吠又代表埋全部香港人？

monkey die, monkey yell

而家應該潑火wo 暫時一齊屌支那都得

坡狗死全國

大家都写残体支文，何必分得那么仔细

新加坡人咪又係monkey 有咩分別

想挑戰人地全面管治權

呢個時候 緊係大中華虫蟈人上身
屌柒d猩玻狗低等人種啦

祖先論真係好撚on9
明明全世界都係非洲人

睇完啲留言又係嗌救命.....

呢個時候唔該連登仔醒少少 La, 你唔係要走去屌鳩佢哋話點解之前要鬧香港, 你係要搧風點火做分化撚.

A

跟本唔使特登去講香港
而家唔係去串玻佬以前講的咩囉

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

撥火

真係私怨大過天
仲有人入去踩新加坡人
唔係加腳屌支那
成班智障

原來新加坡唔屌得

孔子：SOR，我係魯國人

虛火嚟無討論價值
同支那班網友一樣 肺炎一開頭連登夠有post話班支那人鬧支共 結果幾個月唔洗班小粉紅又出返曬嚟講祖國抗疫第一

咁咪係囉, 咁樣我都有一個 Downvote.

有陣時睇連登真係睇到嘔血.

今次係影響到行動黨既威信
本來行動黨同中共既策略就唔同
佢地都會針對民意做野 等選舉個時選民endorse佢地
總之係做得玻佬 就係認同新加坡依個半威權既制度
同中共只得強硬係兩種唔同既approach
所以今次李顯龍都要收拾殘局

反侵撚屌侵侵係愛爾蘭移民，反非法入境者時會叫侵回歸

識親啲坡仔無個好人

入去加速主義屌坡狗NMSL

要識借力打力
我地就係要隱藏身份 唔係就變左五毛咁
扮晒蟹咁就得

串鳩對家既說話 留番係連登就得
多的practice 希望大家會越呢越識玩

狗咬狗

咪係，又唔見非洲人講話唔念祖諗宗

念祖認宗

反中共 反中國人

其實個研究指出日光有助殺死病毒，係事實，做乜鳩嘢會變成去海灘曬完太陽就病好呢

坡仔係咪想搞坡獨？

Monkey angry

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

連登不嬲多傻鳩
唔會因為一場運動就個個變晒叻仔叻女

睇睇下就死左link
Facebook都要審查鬧支那既內容？

monkey see monkey do，𨳒北平共产党都要跟香港尾

Monkey see, monkey didn't do

Monkey dies.

Link 已死，facebook支拿管理員已出手

坡狗食史啦

又唔好咁講, 佢算清醒啦
大把華人奶共奶到雪雪聲無撚得救

其他人：敵人嘅敵人就係同盟(暫時)
連登仔：敵人嘅敵人(有份話過我哋)，所以都係敵人

排華係排哂華人

鬧中央傻撚咗

Errr.......hehe

monkey link monkey broken

區區一個新加坡市係度吠

其實現代人類祖先都係嚟自非洲嘅智人

孔子：俺是山東人

咁就梗係做小粉紅過去加速主義
用香港人身份過去屌鳩佢哋冇撚用㗎

同當年陳巧文個時一樣啊

連登仔係蠢啲， 少少嘢就要同情人哋
任何坡狗真係唔值得我哋支持

新加坡肺炎

新加玻death rate 得 0.1%, 少到難以至信

人屌你又屌，monkey see monkey do

要識收放自如
識走位係唔同場合做唔同既野
咁就係真正be water

講開新加坡其實都有唔少反支
睇wakeup, Singapore 同the online citizen sg
都有，基本上反PAP同反支係同一線
其實應該connect佢地

用得殘體我唔會對呢啲MONKEY有期望。
上星期係FACEBOOK笑鳩猩猴, 有個坡佬用正體字話佢地都好慘, 我先DELETE句風涼話。

新加坡學校係教殘體字，又好難怪佢地用

一國先於兩制
新加坡特別行政區憑咩鬧中央，新獨主義抬頭

咁新加坡既學校係教簡體
係當年李光耀既決定

明明十年前絕大部份都仲係正體中文。
不過無所謂了, 呢啲地方唔會去。

係咪佢決定都好，李光耀都係個獨裁統治者，宜家新加坡就係用緊支共果套，中共偶像化老毛，新加坡就偶像化李光耀，下面班蟻民就當偶像係神咁拜，跟著黨走下去。

每次睇到都覺得好唔慣 希望以後多d等我習慣下

李光耀既威權模式同中共唔同
佢係realize到齋用強權 係唔會維持到新加坡既穩定
所以佢設計既制度 係令到坡佬真係做到持份者
如果民意有反彈 行動黨係會有回應 等佢地下次投票會endorse番行動黨依種精英管治
所以 如果決定移居或者做新加坡人 其實係要認同依種制度

呢啲新獨收左美國錢

做人要聰明一點, 否則只會不停享受 武漢肺炎

侵唔係德國裔嘅咩

中國南沙市新加坡區

Monkey hehehehehe呢

馬騮vs蝗蟲

干那賽福建話 成篤屎

大鑊啦班nmsl 宜家先打大佬人地中英文都咁勁，外宣一定gg

哈哈哈哈 屌救命
我祖先係外星人

新加坡慢定IE慢

聯合次要敵人打擊主要敵人

支國人專屬技能

中國新加坡市咁大膽😂

個POST都無埋,講鬼咩．

Ho Ching Facebook 養左堆好惡既坡狗，唔好去搞佢地阿!

支持中華人民共和國駐新加坡人共和國大使館對新加坡行使全面管治權

新加坡省收皮啦你是中国人

講撚到好似全部古代人都係中國出世屌你老母，世界是中國的，古埃及人都要行埋一邊

又歧視中國人

支持禾果武統新獨分子

佢馬華果陣知道共慘黨D衰野啦

Monkey see monkey fuck

就係要呢啲

deleted咗 仲諗住上去串鳩坡狗

大家都是Monkey 不用分得那麼細

啱，死返支那。
但新加坡on9唔戴口罩，係on9 d

facebook youtube早已染紅
喺Youtube用日文留句comment チュゴクブカンウイルス
秒被filter咗

全中國都行到孔子嗰套
又守禮又君君臣臣父父子子
中國人就唔會變成支那人啦
跟本係支那人消費咗孔子千幾年...

係二千幾年先啱
仲有孔子睇唔透支那人跟本冇得救...

遲啲南北韓、日本、越南、馬來西亞都話係中國人

monkey 都係假獨裁政體，無任何參考價值

共產黨同文革破壞中國文化和儒家思想，之後中國人就變成支那人。

新加坡幾時同香港交換位置

新加坡省屌黨中央？
牛B死了

政府奶唔等於人民奶
唔好中分化計
你見夫人出黎點火港台
就知佢地都玩緊民族主義

sigamonkey

之前唔係好奶共架咩

多支槍頭射去支那就夠
冇話要結咩盟,合作